Bill Gates替中国說話 班農 : 與魔鬼北京站在一起

武漢肺炎疫情全球延燒，世界各國開始研議要調查病毒源頭，先後多國都有意向中國究責索賠，但微軟公司創辦人比爾．蓋茲（Bill Gates）近日受訪時替中國說話，對於全球究責中國的問題，他認為「現在不是指責中國的時候」，此話也讓前白宮首席策士班農（Steve Bannon）氣得砲轟，「與魔鬼北京站在一起」。

比爾蓋茲4月26日接受《CNN》訪問時表示，美國近日將砲火對準中國，不斷指出中國沒有清楚表示病毒來源，這是共和黨故意要轉移焦點。比爾蓋茲認為，「中國如其他國家一樣，在病毒一開始出現時做對了很多事，也不可否認日後他們回頭看時可以清楚點出幾點疏忽的地方。」

對於主持人詢問，「有人指責中國在疫情期間掩蓋真相，應該對此負責，你有什麼看法？」比爾蓋茲回應說，現在怪罪中國，目前一昧批評中國是「不正確和不公平」，這樣做只是想「分散注意力」，他也批評美國這次防疫表現「特別糟糕」。

對此，前白宮首席策士班農在自媒體上痛批，比爾蓋茲跟北京魔鬼站在一起，他說，去年12月，中國李文亮醫生就在微信發出警告說，「武漢出現不明肺炎病例」，台灣收到李文亮的訊息後也在去年底向WHO寄發電子郵件，警告武漢病毒患者需要被隔離，這句話充分暗示病毒可以人傳人。

班農更不客氣地批評，對於這些預先警告，中國視而不見，蓋茲也視而不見，「蓋茲就是個騙子」。

Bill Gates claims that criticisms of how China lied and covered up the coronavirus is a “distraction”: “China did a lot of things right at the beginning … they avoided the incredible economic pain … I think there’s a lot of incorrect and unfair things said”

This is all a lie
— Ryan Saavedra （@RealSaavedra） April 26, 2020

Steve Bannon RIPS Bill Gates: “We’re coming after you as a stone cold liar!” @CitizensAR #WarRoomPandemic
— themissionisgreat （@missionisgreat） April 27, 2020

抗疫後：既然抗疫成功 點解仲要追究中國

但 bill gates 影響力大班農1萬倍

擔心..

俾人做緊

Bill Gates奶共係奶得好勁
佢又唔係要錢……點解

佢唔要錢？

器官

Microsoft office係中國係免費

Bill gate 想係中國試 新型 nuclear power plant。但因為中美貿易 停左 , 緊係想奶共 重啟計劃 , 投資左咁撚多錢。

FYI:

佢死後捐99％去佢基金
佢都呢個位仲奶咁勁做咩

你話Elon Musk就話